Manchester by the Sea

有無人都睇左呢套呀? 睇完好sad

我想係oscar之前去睇

今朝睇完 sad左成日 不過原來香港未上 唔怪之得個個都淨係講緊la la land

無高潮

無明顯高潮 但我覺得有兩個位已經算係 同前妻見面 同patty講佢會搬去boston 呢兩段d對白都好正

睇完真係失落咗一陣 所有壞事一次黎晒 見到佢喊真係忍唔住

睇完喊咗

我又無 因為sad到唔識喊

最慘係以為同patty都搵到彼此嘅靠岸嘅時候又要分開 各自面對自己嘅悲傷